英超球員要入晒隔離營

做英超球員慘撚過做狗

【體壇停擺】英超重開新諗法6月設隔離營確保球員健康 中立場重燃戰火（附各大聯賽重開日期）
7小時前

受武漢肺炎疫情，多國聯賽都在月中開始暫停，惟如何完成餘下賽事，以及最終冠軍誰屬等問題一直困擾各個聯賽的管理機構，其中英超更要面對未能完季而出現的轉播費收入損失，一直尋求球季重開的方案。英國《獨立報》報道指，英超賽會正考慮於6月至7月間在中立場完成餘下的92場，並建議各支球隊設立類似世盃時的封閉訓練營，以便集中隔離。

早前已一直有報道指英超賽會有意選擇英格蘭中部幾個球場，完成餘下的所有比賽。獨立報就指，英超賽會將選擇英格蘭中部及倫敦的多個球場上演餘下比賽，務求完季。當中考慮到6月左右疫情已相對受控，其時醫療設備相對充足下，風險會大為減低。加上球迷餓波一段時間，在沒有大賽的夏季上演餘下的英超，勢必將收視推高。

另外，英超賽會建議設立類似世盃時參賽隊伍的封閉訓練營，將所有球員、教練，以及工作人員集中在酒店內，避免與外界接觸減低感染武肺風險。據指現時方案受到部份球會青睞，甚至有指英國政府亦對認為是可行的重開方式。

不過，方案仍面對不少問題，包括所謂訓練營是否需要連帶一眾球證、現場轉播人員，甚或評述員一同隔離。另外，若比賽中有球員有球員嚴重受傷必需送院治療，或將令該名球員感染風險大大提高。再者，現時英國傾全國之力召集所有醫療人員協助抗疫，而聯賽重開的話勢必需要醫療人員在場，要為比賽抽調人手，定必惹來坊間輿論批評。

五大聯賽及歐戰現時安排

英超
全部賽事不早於4月30日重開
意甲
全部賽事暫停，傳於5月9日復賽，7月完季
西甲
全部賽事暫停，直至另行通知
德甲
全部賽事不早於4月30日重開
法甲
全部賽事暫停，直至另行通知
歐聯及歐霸
全部賽事暫停，直至另行通知

十九隊墊猁狗屍底
猁撚一日唔贏
唔駛旨意行出集中營

on9

好似話英超賽會唔踼晒今季會比人告到仆街

七億幾鎊
廿隊攤分
3千幾萬鎊
買個人都無咗啦

好似計過條數唔只七億

黎將軍澳踢啦

平時賺咁多
今鋪一次過嘔突

集中營?

變淫亂營？

有無得叫雞開p 先 唔係變gay camp

應該剩係比大量買飛機杯

1個月踢哂10場囉
咁都係住一個月酒店姐

若比賽中有球員有球員嚴重受傷必需送院治療，或將令該名球員感染風險大大提高。
應該要留番d私院吧
or 球會診所

大風到開龍門球吹入自己龍

自己隊波都要賠
波衫贊助 廣告嗰啲